既然係牛市 又怕香港政治風險

買道期穩陣好多
唔怕你乜野法案
有FED自然升